與心儀少女相擁後勃起被指非禮 官：難證意圖判男子上訴得直

19歲少女與將到外地工作的32歲男友人共晉晚餐後，到男方家中聊天，席間男方向她表演魔術，而她亦傾訴與男友關係不如意。臨別前兩人相擁，期間男方詢問她可否做其女朋友及留低過夜，少女拒絕，之後感到男方下體勃起，並以下體摩擦其大腿內側。

男友人早前於屯門法院被裁定一項非禮罪成，被判社會服務令200小時，他不服定罪提上訴。法官今頒下判詞，相信兩人原本為朋友，同意下相擁道別，而男方一時意亂情迷才意外勃起下體，難確定他有非禮意圖，加上女方證供前後不一，認為定罪不穩妥，裁定上訴得直，撤銷定罪。

上訴人李嘉豪原審時自辯稱當晚與女方相擁，感對方將他抱緊，他向女方詢問可否做其女友時，對方僅輕柔地說不。他指當時女方上衣捲起，露出纖腰，他雙手環抱對方腰部，並感到對方心跳。他當時正猜想女方心意，情不自禁意外勃起，他一感到自己有生理反應即放手讓女方離開，否認曾用下體摩擦女方大腿。

而女事主則反指感到上訴人勃起後，即多番要求對方放手不果，而上訴人又曾稱「就快完結」。最終上訴人讓她離開並送她到巴士站乘車回家，她上車後即致電家人及報警求助。

法官於判詞指出，女事主在原審接受盤問時，數度避答辯方大狀問題，對於非禮的時間上亦屢改說法，一時說十多秒，一時說近兩分鐘，同意上訴人所言指女事主的證供有不一致的地方。

另類收費

大人英明

垃圾港女

屌你老母港女惡過狗
咁都報警

勞資糾紛

表演魔術棒

即刻冇朋友做

駁唔到

用linux就冇事

依家連想法都要限制 ？
條淫回淫都好佢乜都無做過既話回解要俾人告
一係從一開始就拒絕相擁
垃圾港女

又要上人屋企又要扮貞女

港女地球垃圾名不虛傳

唔鍾意人就唔好上人到啦

正所謂港女立於不敗之地

可能係條女攬住MrA講左linux呢隻字
MrA就扯左

法官可能心諗: I know that feel bro

依家d 女人好撚蠱惑

叫雞唔俾錢

扯個旗都唔撚得